點解Thanos揀殺一半人而非將資源嘅增長速度增加1倍？

唔使喺本質上節流㗎喎，開源咪得囉

可能佢一開始係咁諗
但啲石唔比佢咁做
所以佢啪唔到

Petter都係弱智仔咩

因為Thanos係壞人

無論係殺一半定資源加一倍都係無用
end game佢就知道自己之前嘅不足

因為到時d人用資源速度再增陪
幾多資源都唔夠用

源頭減廢

因為能量守衡

物質有限
慾望無限

一係就殺晒啲人

你會揀香港既資源多一半 定 無晒d支那人
比你資源多一半 地球環境破壞得仲快
資源多左即係垃圾多左 咁本質上有咩分別
有冇聽到美國隊長講d水清左

聽完覺得好有道理

Thanos已經覺得殺一半唔work啦

明白佢嘅苦衷了

佢行得太前

因為原著根本唔係資源問題

電影版夾硬改
仔細一諗就會發覺唔make sense

有冇睇過細胞分裂
係呀你資源係增加左一倍呀，但之後呢？